Netflix套新劇《碳變》好睇到仆街

唔瞓覺一晚追曬，真喺好鬼死正

有冇人睇左

樓主快啲走 我幫你頂住 肥屍就快到
利申睇左 睇埋右

好期待男主角赤裸嘅場面
之前睇house of cards都唔覺咁正

未睇 內容係講咩架

初先一睇trailer 就覺得佢抄緊blade runner 不過我都鐘意呢類所以遲下都會睇

成日無啦啦揾啲唔靚既老男女露體
好心冇靚女就咪露啦

好多人劣評喎

Imdb 8.7 又點計？

睇到第二集，唔錯喎感覺上

Imdb參考嚟冇咩意思
Stranger things究9.0喇
咪又只係中上質素
反而遠高質過st嘅the Americans, mr robot, big little lies呢堆9分都唔過

男主角真係好型
一部分喺睇佢

咁正常生活上會出現既嘢拍埋入鏡頭我覺得冇咩問題
成件事會冇咁離戲

會越睇越想睇落去

有冇sauce睇下

美劇post同Netflix post

有啲cult係呢套劇唔高分嘅原因
Mr robot 頭兩季都有啲cult，但season3 真係超正，但cult味淡咗好多

識貨,主角操到大大隻

呢兩曰睇晒，真係正到hihi，故事改編自小說，但重點係拍得非常好，場景同畫面拍得好有未來feel同有D畫面幾靚下，劇本又寫得好，中間又有dd 幽默位，好似男主角個書包

睇左，冇講到咁差，只係未去到唔睇唔得既lv

D人係唔係都話垃圾
呢套其實唔差

第三季節奏快左
其實頭兩季都好正
不過套嘢好似唔係幾多人睇
真心呢套吊打st

個世界觀好有攻殻feel

好鍾意未來科幻既世界觀

lm

睇緊 有d亂

S3好撚正
集集都好特別有自己style

S3除左e9真係集集都原得了

好撚正

昨天煲曬咁多集 後期有驚喜位

Westworld Season 2
April, 22
科技場面震撼感勁過呢套多多聲

仲有深度劇情同神瑋一般既敘式方式
語帶相關既對白同立體人物性格
都比呢套好睇好多

你咁快睇咗Westworld S2

出都未出就話一定好過

你口味遮，如果個個認同就唔係9.0係10.0 啦
我認為mr robot americans 嗰d 係戲劇成份重d, stranger things 相對角色細致，有味道d

角色細緻都係Americans好好多喎

好勤力咁兩日煲哂
真係超正，故事鋪排好好

極速煲曬， 真係好正。 不過都有深度架， 如果人可以長生不老， 咁做人既意義仲有冇？ 如果連死亡都不再可怕， 咁無所畏懼既人道德仲有冇底限呢？

其實諗諗下如果未來係咁，都幾恐怖架～

你地係邊個網睇

岩 正想講
St寫角好撚正

暫時睇到第6集，只想知之後男主角有冇正面露J

佢老闆就有

有堆柒頭睇戲/劇好鐘意搬其他人黎講，以為人講就係
更甚者就自己up，乜野屌打乜乜乜，講完就以為係
人地有公信力既網就一定唔岩既
唔講真係以為一堆著名影評家上連登

Btw,樓主 我都覺得好撚正

雖然幾大抽，但太老

個亞洲男人都好正！正過男主角！

pink lin

ok, 咁全世界人只睇一套就夠

好多乳頭睇

MILF女主人

btw好鍾意個背景設定, 但係換body依樣野好似主角坐左250年出到黎都仲係咁換

Netflix劇梗係上mytvsuper睇

Imdb叫有公信力？
傻撚左呀你
你望下啲真正高質劇the leftovers呢啲幾撚低分先喇
同埋我只係話呢套多劣評
係你地班人搬imdb啲分嚟講
連大時代喺imdb都9分你覺得好有公信力？

睇咗10分鐘放棄了

Netflix

Agree
其實個劇情我之後回想起都覺得有啲bug位
唔明點解250年前既病毒對返現代既ai都仲有用
同埋後尾個it狗識得detect個隱形人，但之後間酒店既炮台detect唔到

但啲科幻設定好鬼正
加上啲特效同两個男主角都好型
結果一睇睇睇唔停

可能上一套係睇netflix套dark
套劇拍到又拖又悶
幾次睇到瞓着

結果一睇依家呢套就好驚喜

dark有好多連登專業級導賞家話正架喎

宜家呢個金錢時代仲邊有公信力架
普羅大眾既社會都無
何況一個影評網站

Imdb有公信力真係人唔笑狗都吠

我覺得其實個故事係有趣
鏡頭運用都睇得出好有心機
如果拍短幾集我覺得出到黎會好睇好多

仲拍短幾集？
宜家十集都未正式入主題
d人動機係乜都未知
剩係喺度識不斷開迷題
一味喺度以亂打亂黎掩飾劇情空洞
宜家仲要開四個時空添
都唔知埋唔埋到尾

保護Underwood個警察 ？
完全認唔出喎

總統競選對手呀

女主好正

第四五季 as Will Conway
包得好密實
呢套就成日唔著衫
揹著個粉紅背囊仔

呢套劇啲角色強弱真係好怪
阿妹出場好勁 到後面走曬樣
個練飛刀嘅女人練咗一陣就屈機
男主角應該好勁 但為咗要不斷除衫所以就不停受傷

而家netflix有齊繁中字幕未架

第一季既線真係開得太多，好多野亂哂龍，特別係d人物關係

其實科技唔進步都合理
依種dystopian設定好多都係啲人冇哂創意社會冇innovation
只係識得改良本身有嘅科技
所以冇突破性嘅新科技都算合理

留名

自己覺得唔好睇/好睇，就要迫人要同你既觀感一樣

咪寫撚住4月22囉
唔識英文？定你見識少未睇過？

stranger things
真係純粹拍得好
有特色 音效 場景 道具
都好出色

但劇情黎講覺得一般

lunch time煲劇睇 岩晒

Mr robot睇左s1 s2開頭頂唔緊
睇到人都痴左線
捱唔過s3
Btw有睇breaking bad一定要睇better call Saul
成個breaking bad世界觀更加立體
希望佢快d出完再煲一次breaking bad應該好撚爽
炸雞佬同光頭伯條線好撚正
雖然jimmy仔條線係靜態d
但都有緊張位
都睇到編劇鋪緊線玩大爆炸

我無話只係要睇呢套
我只係指出WestWorld比碳變好既事實
唔好亂扣帽子

個post冇人講過話好睇過WestWorld
你咁樣回應有乜意思

樓上啲人講到咁好
我咪講多套差唔多背景 而且更加好既劇
分享下 比你地睇下 對耳係你到
你係要覺得我串柒你地都無辦法

你又知人地冇睇，我都有追westworld，咁即係我唔可以睇其他劇??

黑妹咪講咗
佢喺入面幾日
等如出面世一陣

男主角係行走既荷爾蒙

女主真係好靚

相反兩個黑人女演員都好樣衰

第一集較光啲個mon

老實講套嘢嘛嘛地

better call saul仲未出完？

S04 is coming!!

宜家連登仔只著重拍攝手法
再加埋d一頭霧水既劇情
就可以推上神枱

未啦
岩岩先出炸雞佬
應該出多一兩季就到bitch出場
好為光頭伯體能擔心
希望快d完個尾...唔洗老伯咁慘
但又想佢玩耐d...叮叮叮同炸雞佬條線又好想佢耐d
真係好矛盾

開始睇

多謝op介紹
睇左第一集幾啱口味
唔知點解覺得男主角有啲似residents evil個Leon

男版攻殻

唔講以為係電視劇版

如果中意佢個老闆 可以開佢套the following睇
佢做邪教教主 又係好有戲 好好睇

套野幾好睇
但我仲未有時間睇曬

女警對奶好正

睇左第一集，真心唔錯

睇左半集 棄左

真係好睇?????????

越來越好睇。
題材新穎，世界觀好大發展空間。
好多時美國啲大臺拍呢類科幻劇都拍到騎騎呢呢好鬼伏。
唔係故事同劇本白癡就對白同角色寫得衰，一係就啲演員屎戲到不得了。
但呢套完全高質。
各方面都好dum本拍。
而且完美示範到科幻片種點樣cast啲好戲既亞裔演員而唔會有格格不入之感(I am looking at you SW:TLJ )。
完全見到係有誠意去cast同拍而唔係純粹為有而有而求其塞件屎戲亞裔肥婆落去交差。

好多時科幻劇好難投入角色既struggle。但呢套完全draw到你去投入個故事。

同意

其實點解妹妹咁蠢，backup都backup去同一個destination? 一中毒就玩完

點解唔整多份offline backup

個ai

睇劇呢d好個人既 唔岩唔好勉強 返去睇tvb可能會適合你d

好慘
最中意既角色

stranger thing 悶到嘔
想搞IT 風格, 但又鳩到爆
完全係小品

串撚到

又唔好話人唔啱睇就返去睇tvb
事實呢期好多外國劇
都俾連登仔吹奏得好西利

串d幫你地講,係低智既做咩都無用啦

技術應該好貴，同埋如果係work嘅話就埋唔到尾，完唔到場

好想比男主大大力屌到以後個屎忽合唔返埋
suicide squad個陣明明冇咁型

大奶細乳頭好正

exactly!!我都咁覺得!!

我都覺 明明有好大空間繼續寫落去

好正

喂 唔撚得wo
完全唔係stranger things Westworld GOT 果個lv
畫面顏色設計差 運鏡悶
人設老套 成日無撚啦啦彈兩句外語
Story telling低手 亂得黎無張力
打鬥又唔係吸引 無重格鬥果度唔知做乜鳩

好既地方係場景同故事設定
不過cyberpunk呢兩方面唔會差得去邊

呢兩年cyberpunk大製作太多喇
已經審美疲勞 依家先跟風遲啦

但個樣係典型整容膠樣。

係呢個主題嘅背囊不過唔係呢啲袋

明明一路都冇點鋪主角同個妹啲關係
去到後半所有嘢突然就連曬去個妹度
我寧願最終boss係個黑妹leader

有冇得買

呢套劇前面好睇
後面瘋狂跌watt
不過打架場面，景呀呢啲係好睇既

我都想要

連登仔都係咁架啦

呢套男主最原始受訓果個亞洲人都好撚正
有d似吳彥祖

其實stranger things都唔係GOT嗰皮🤷‍♂️

this one too expensive, 31$ USD

咁大隻『咩』依個袋幾有喜劇感, DEADPOOL feel.

係有高低之分
但都係差不多同一個lv所以先有得比
呢套連比較都談不上

好似幾正

Stanger things行埋一邊啦

睇到四集好多野唔明

柒下柒下咁一問

男主翻生同老細初開始仲串柒柒咁話我洗乜專重你，唔鍾意咪放翻我入雪櫃囉屌你

點解之後又噗心噗命幫佢查案？

一開始覺得係 ghost in the Shell個idea + blade runner 個景
主線劇情ok，有d位就有少少夾硬黎，哲學位有d點到即止feel，不過劇唔敢搞到太深我都明
Netflix 劇d打鬥場面間唔中會俾我一種姐手姐腳嘅感覺 不過我個人就冇乜呢方面要求就算 我見前面都有巴打讚我諗應該係我問題
整體而言合格

計深度 前面有人提到嘅同類型劇westworld我自己覺得係真心屌打呢套 不過人地原作係Micheal Crichton 電視編劇係Johnathan Nolan 加埋HBO制作 簡直贏在終點線

但係咪等於呢套就廢？我會話不過不失，每個人要求唔同，講娛樂性呢方面我覺得都做得夠，我自己就好中意 hotel raven 成個setting，如果有S2我都會睇下

真係拍S2劇情有d擔心，因為佢係拍哂原著第一本（好似係），第二本係30年後去左第二個星球 男主角好好j 一開始都係為左佢先睇 s2冇佢會唔想睇
不過睇消息佢回歸s2機會不大

男主好正

搵佢拍witcher幾好

用cctvb去比較吧

點解入面d鬼婆咁細波 除左女警

死都唔肯認

第一日又比人追殺又盛，所以去查下

都是垃圾
不用分那麼細

開頭幾集都OK, 叫做有D 陰謀要解, 畫面動作都幾好, 係有時有D 混亂睇到眼都花。
去到呀妹個下就開始柒。個有錢佬咁on9 點解咁有錢!?個"are you believer?"個設定完全唔make sense。個女主角可唔可以唔好咁撚煩。仲有好多角色可以好好發揮。點知就虎頭蛇尾。感覺佢地唔打算有第2季。會唔會係個頭開得太大, 一季完唔到就求9祈完左佢算?

女警真係好撚柒正
btw仲有咩戲好似碳變咁有少甜

岩岩一口氣睇晒10集
女警

好撚認同
一開頭講到咁神秘，點知原來係個傻鳩嚟

個世界觀咁大，最後主腦竟然係阿妹極失望
仲以為主角會一路招兵買馬東山再起

當個妹神咁拜 開頭個個反派都好L勁 去到收尾要打完場就即刻變晒腦殘

係好睇Wor!!

啱啱睇完
整體黎講不過不失
但有d位邏輯上好奇怪 不得不提
劇透
主角係有槍唔用只用拳頭
AI 訓練出黎ge女仲勁過職業殺手
特別係隻飛船3個引擎掣放埋一齊

個黑妹係好似龍珠咁係時間房係咁練

我覺得好失望
頭2集睇完仲未入到局，基本上係因為本身中意Joel Kinnaman先追落去
結局嗰集直頭似ABC family + CCTVB方式咁，又拖又老土。加上奸角又好牽強，真心無說服力
反而近排有套叫Counterpart，雖然無特技，但劇情好好多。

男主角好正

虎頭蛇尾，are u believer 懶神秘，果條妓女變殺手真係頂唔順，主角阿妹冇波黑提 係得女警最有睇頭

Yes, stranger thing 唔太值，美國懷舊風幫佢喺IMDb 加左唔少分.。

講好睇fringe 好睇d。希望Netflix 有得俾我重温

頭幾集正 之後

應該有ref blade runner既
我睇第一集睇到一半就停左

連登仔d推介真係

睇佢身肌肉都夠皮

個妹好撚柒樣衰 其他都仲接受到

半爛
三流台詞 演技 劇情
但scifi 味濃

好想比佢屌

覺得佢阿妹同主角既感情好似亂倫咁好唔make sense, 明明想見翻個阿哥，但由得佢比人折磨到仆街，之後又救翻佢

阿妹都唔知佢阿哥喺診所被人拷問 佢有講話如果知一定會救佢

睇咗一集覺得悶
係咪我未睇到入戲肉

係on9先理條友
正常一早block左佢啦

但ST相比其他幾套易入口好多
其他果d真心好多人都挨唔到第一集

我同屋企人睇完都覺得幾好睇.....當然未去到神作地步....但係真係唔明點解網上有D評到佢咁差.....男主好撚有型 拍得幾有小說feel同埋整體畫面上都好高質....
不過最唔鐘意係佢有D過份多性方面既野....有D我覺得係需要既但有D真係多餘左D....

希望男主快d全裸

同意過多性方面既野
明明唔關劇情事咁

一晚煲哂

追哂

係咪唔會有第二季

由阿妹出現就覺得wtf

唔知點解美劇d未來環境都係龐克系
黑暗物質又係咁
想睇d科幻系既未來都市

Star Trek : Discovery
係未來不過係隻星艦上面

Minority Report電視版
得一季

我地估男主對自己條J唔夠自信...連有錢佬都show過....男主淨係敢show屎忽

最過份我覺得係同有錢佬老婆....對後面劇情真係完全無乜作用